［快D去CLS]有線體育記者用一條精華片段反擊陳Sir 琴日記招講過既野

推

點解可以咁屈，咁都連倒

神奇 頂級 超卓

正 完全無違和感

CLS全能到仆街
有強尼幾成功力

高汁

尋日佢都有講

好撚勁

正

嘩屌有線員工好高汁

藍絲撚又批鬥

39分鐘

好強

有以前伍晃榮嘅feel

林普斯做旁述基本上日日都有水抽

報新聞定抽水牙好唔專業

陳天柱

睇得happy又無傷大雅

有線一向緊貼 有反應 算高質

仲有冇更多

Push

如果波台全部都係呢啲人就好

由頭抽到落尾

波台得狗

波台不嬲都高質開 ching是咪有誤會

想當年TVB未變CCTVB果陣日日都有體育新聞抽水

不嬲抽慣水

無錯睇波應有態度

好有料

出色

係咪林普斯

珍表達能力唔係幾好

各位大佬唔好介意

好好笑咩？林卓廷 隨時要坐幾年 無人關心 無人講
香港人淨係識抽水 鳩縮

屌

又可以預見又一個記者畀連登仔捧殺

度對白夠曬CLS

講依個問題係唔係唔記得721發生咗咩事

西鐵車箱發生咗咩事

勁抽過才子

好似報親體育都黃到金

推，有線高質

Lm

勁

勇 ，但，聽日收大信封

push

知名五毛

靜靜地

仲有更多「精彩」評論

咁都要有關先可以講

"推"係咩意思?

屈

防暴曱甴當時唔係搭白衣人膊頭
係 推 開佢指令佢離開

戴拿模又真係39分鐘入波

有線唔好又玩秋後算賬

可惜啲高層準備大搞佢哋

好波

高質 睇曬

loop 咗4次

抽得好靚好好笑

佢講啲野同場波唔符合咩？

好撚正，度稿度左幾耐呢

黑狗話你有就有架啦， 你解釋有用？

如果加埋勢均力敵就好

［快D去CLS]有線體育記者用一條精華片段反擊陳Sir 琴日記招講過既野

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係要推

留名睇死黑警對號入座

聽日準備又畀人炒
今日香港

推呀

exact7ly

你好嬲？

有睇開都知基本上佢報親都會抽水

好高質

神配

由開波果下計入波時間

可惜啲高層都係垃圾

【有線新聞】俄羅斯超級足球聯賽，榜首的辛尼特作客0比1不敵莫斯科戴拿模。

莫斯科戴拿模用了39分鐘多些，攻入領先的一球。

其實哪有說得這麼久呢。只是兩、三秒左右罷了，如果由斬罰球那一刻開始計的話，辛積「話咁快」就頂入了。

下半場他們有史高賓斯夫飛剷犯規。

希望不要太介意啊。

不是吧？只是黃牌？

雖說世人總難以事事都知，但影到了就很難假設人家不知。球證看完當然知啦，75分鐘轉發一張紅色的。

甚麼是事實，應該心中有數了。

上屆冠軍辛尼特今季聯賽首次落敗，最終比數追不到，人數就無差別，83分鐘有巴列奧斯被逐。

綠衫的莫斯科火車頭都輸波，對手艾卡馬特兩分幾鐘就有伊利賢開紀錄，上半場尾段更有添莫費夫入球。

隊友都來拍拍他﹗還是推呢？

火車頭就有利沙高域治要「推」﹗是再推落去個「推」。逼到個12碼回來，由安東米蘭卓克追回一球。

球場上表現如何一目了然，難以顛倒，艾卡馬特的攻力就真的無前後不一，班納貝利沙拉開3比1。

他們在62分鐘有比斯杜夫被逐。

火車頭就又見到利沙高域治，這次是推介個「推」，一腳傳中推介給隊友，基祖華克頂入。

艾卡馬特於補時還有人被逐，但最終都贏3比2。舒域斯那麼躁啊，一些不必要的評論，就不需要去講了。

林普斯好似舊年已經係咁

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

高汁到咁

高質

Blocked

G持
但應該過幾日會被停職
希望呢位手足去蘋果或立場啦

正爆

幾正

Respect

哎喲喲, 唔鍾意呀?

多謝！高質報導！
喺屋企都停低手上嘅嘢去睇

牙你老母咩！
唔鍾意咪撚睇囉
我好撚鍾意喎

勁高汁
撐有線

好犀利

熱狗收皮啦

你做五毛都唔夠專業喎

屌...好高質呀屌

上2個星期唔知係咪意甲比賽,羅馬中路大開俾人入波
林普斯話 羅馬我要進來了

好勁

係，不過有線唔係段段都post，有點可惜

林普斯其實一直都有抽水

陳sir
陳狗

林卓廷坐下唔好咩？？

好鬼正

笑到hihi
但可悲嘅是香港已經淪落到咁

林普斯迪加

抽水功力深厚

係幾好笑
收9埋你個p牌先出黎分化啦曚撚

再推

其實體育新聞抽水都唔係第一次

等睇藍絲又去投訴

Lol

好高汁

Pish

幾正

不過個人認為可以再講白啲

香港人 抽水！
香港人 鳩縮！

伍晃榮上身！

笑咗

收返埋個p牌先啦 太明顯啦

伍晃榮開始個風氣之後一路都有，但近年少了，尤其係過去一年

好正

靚抽

又咁岩39分鐘入波

其實咁樣報導會唔會有啲唔專業

Cls

正呀

不推不是人

有線新聞同有線中國係我唯一唔cut有線既原因

佢講咗好耐，希望冇事

可惜有線高層

正撚到

係但今次放咗上lihkg兇多吉少

39分鐘真係神來之筆

好耐冇見過咁高質
希望佢平安

呢位五毛夠晒專業

block得

又真係咁啱39分鐘入波

有線體育成日都咁做，好正
但相信都好快唔俾咁做

39分鐘，真係咁啱
屌你老母死黑警

唔可以專業地抽水咩

林大總統幾時出嚟對號入座出個譴責聲明

好波

好正